原價放鄭中基演唱會 2月8號 (年初四) $480飛一張

因為有friend放飛機 多咗張飛
原價$480 加 $8手續費
有意pm

推

收皮啦，黃牛狗，鄭中基炒唔起急住平手放呀

咁咪姐係要坐你格離?
樓主 巴定絲?

吊你老味 我放一張嗟因為有friend甩底
要炒我唔撚買幾連位炒
縮番落自己個西啦7頭

幫推

巴打放咗未

如果我屌錯嘅咁我道歉，因為今次鄭中基係炒唔起，成班黃牛狗叫哂救命，見到你個post我都真係無諗清楚就屌咗，係我諗野有欠謹慎，係我柒咗，希望你唔會係講就一張，其實就好多張，出到黎左右隔離都唔係你啦，anyway 如果你係講真嘅我祝你放得出

柒就認 打就企定

有人認投咗
多謝各位幫推